
---  
[source: シティーハンター 211.香と獠の危ない一夜の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3284)  

1.原画展で、膝枕の原稿を見てきました。香ちゃんの優しい眼差しがとっても素敵です。冴羽さんもぐっすり安心して眠っているんだろうなぁ。とつくづく思いました。好きなシーンのひとつです。    2017/09/02  


2.過酷な過去からの現在。 もっこりしないとか他の女が良いとか口では言いながら。  絶対的に信頼して安らげる唯一の女性・・・  が、香の膝枕なんだよなぁと涙    2018/10/19  


3.冴羽さんほんとは照れ隠しでタヌキ寝入りしてたのかなぁ？ ほんとに寝ちゃったっぽいけど。    2018/10/19  


4.獠ちゃんホントに寝てたのかなぁってずっと疑問に思ってる    2018/10/19  


5.膝枕してあげてるときの、香さんの眼差し...まるで聖母みたいですね。アニメでも話題になったずっと好きなシ－ンです。    2018/10/19  


6.リョウ、完全に狸寝入りではないけど、あったかいなーとか、気持ちいいなーとか、なんともいえないぬくもりはしっかり感じていたでしょうねー。    2018/11/07  


7.見た目は豪快だけど気遣いが細やかな海ちゃん好き    2018/11/19  


8.翌朝の獠が寝不足で目を赤くしてるって事は狸寝入りだったのかなー？    2019/02/09  


9.も〜みなさんのコメント全部にニヤニヤしてます。全部にいいね押しました！一緒のおふとん入る時は読みながらドキドキしちゃう♡    2019/02/27  


10.マンション壊れても夫婦漫才を続けられる2人。リョウは香に危険がなければ、香はリョウがいれば、大抵のことに2人は動じない。片寄せあい、膝枕してる姿は神々しいほどすてき。    2019/12/04  


11.獠が気まずい話題を振ったと気にする香を思って寝たフリしたのか、香の隣で安心しきって本気で熟睡したのか、ずっと考えてて未だに答え出ない（笑）ただ、どっちだったとしても最高です❤️    2020/06/25  


12.まさかの、リョウはあたしと一緒に寝る宣言。こういうとこが可愛すぎる香。リョウも、誰がおまぁと、とか言いそうなのに言わない（笑）。膝枕シーン、この漫画で一、二を争う美しいシーンかと。    2021/02/16  


13.まるでピエタ像だなぁ美しい…。ウブな香はともかく、香が傍にいると寝不足になってしまう獠の純情さがすごく良い。涙のバースデーの時もそうだけど、プラトニックな愛が一番ときめく    2021/02/18  


14.あっけらかんとすごいこと言われて、顔を赤らめる獠ちゃんカワイイ(*´-`)    2021/03/02  


15.獠の性のメンタルは中学レベルだよなー。性欲を持て余すがガチで好きな人には何もできないって言う。    2021/06/27  


16.麗香もファルコンも引っ掻けたなw    2021/11/02  


17.香には絶対に手を出さないと決めているのに、こんなにくっつきたがる獠を見れるのは実はこの回だけ！　　よほど飛行機恐怖症の不安感や恐怖感が悪化していたのだろうと想像しています　　可哀想で泣けてくる    2023/10/05  


18.直前までドタバタワーワー言ってるのに、キュッと雰囲気を変えてドラマチックにしてしまうところは流石！　2人の良いシーンには、余計な言葉も過剰なベタベタもないのが個人的には好き。心情が美しく映るのよねー    2023/10/26  





